香港邊度有好食嘅台灣麵線？

八方雲集好低質 少料 又稀
香港又唔係間間台灣野都有賣麵線
有冇推介？

夏麵館 食得落肚

無人覆 睇嚟香港真係無
我上網搵食譜諗住自己煮都煮唔番

好耐年前旺角開過一間專賣麵線 好正 可惜執左了

長沙灣有間
好唔好食自己去試

叫咩名？

美居中心？

係
新開冇耐

我未食過台灣麵線, 唔知麵線點先叫正常啦.

純粹以自己口味計, 呢間嘢口味好清淡, 清啖到我要瘋狂落蒜汁同菜圃, 我都唔知自己食緊麵線定菜圃蒜汁

利申: 平時唔係食開重口味嘢.